[推][08:30PM]萬千星輝賀台慶

08:30PM-1030

萬千星輝賀台慶[粵]

汪明荃、曾志偉、鄭裕玲、陳百祥等八大司儀主持盛會，全台藝員傾巢盡出同賀TVB金禧之夜。全晚以「五十」為題，包括藝員各分男、女五十人一組，展現華麗動人舞姿，當中暗藏驚險元素！「福祿壽」扮演「超耷英雄」決戰無綫隱世高人，橋段笑中有淚。「台慶趣劇」上演訓練班面試戲碼，小生、花旦勢遭主持刁難！韓國歌手李世真、台灣唱將丁噹，以及香港型男周柏豪獻上歌聲炒熱氣氛。是晚還設有獎搶答遊戲及大抽獎，豐富禮品花落誰家？

一路屌一路睇

屎都不如

限奶令係咪全部高領?

唔係